［肥妹廚房］蒜香煙肉炒飯

話說最近病左口啖啖 諗住煮啲重口味少少嘅嘢食 咁啱見到屋企有依啲材料 就整啦

材料：
蒜頭 （你鐘意幾粒就幾粒）
紅蔥頭 （2粒）
煙肉 （我加左三條）
蔥 （屋企冇 用左韭菜代替）
蠔油
白飯

廢話唔多講 即刻開始

首先切左嘢先 切切切切 當係仇人條啫咁切

之後落油 過多陣就落埋啲蒜頭 兜兜佢

跟住就落埋其他材料

炒一炒佢

跟住緊係落飯啦 又炒一炒佢

再落大佬 蠔油出場 又係兜一兜佢

見佢唔夠色水就再落

之後又兜一兜

完成

十級簡單 傻仔都識整 重要好好味
簡易程度： 10/10
好味程度： 9/10 （我落得多左啲蠔油 咸左啲 ）

推下先

哇
讀基道中學既home economics ?

樓上條傻仔一黎就負評我 頂你個肺呀

推

啲蒜頭應該重好生下

美極呢

唔係喎 成粒都啪得落口 好正 唔生

岸鳩肥婆，蒜香係成粒蒜頭都敢死，炒飯又唔乾身又唔靚，進修下好喎

分享下姐 我唔係專業 我會好好努力架啦
Btw 其實我唔係真係肥婆

未到咁重口味

屌，唔係肥婆仲要扣你分

係肥婆又死唔係肥婆又係

挑機

錯，肥婆先正，你自己好好增肥下唔該

屌你食屎啦

肥婆係罪該萬死

分享下洗唔洗又屌又食屎

仆街個個都負評我

搞串個party

成粒蒜頭落

好正架 試下

我唔係肥婆

唔係肥婆 係肥妹？

心諗 成粒蒜頭

落蠔油咩玩法呀

咁人地叫肥媽 我咪叫肥妹 我49kg 咋 唔算好肥掛

Ig cookat_hk 教
我重係新手 願意學 希望第時結婚都可以做個出色煮飯婆 請問唔用蠔油可以用咩代替？

真係好食

生抽。鹽。美極。真係未見過落蠔油

你食屎啦
你係咪考dse架 考dse嘅人係唔使食飯嘅

下次改用你叫個啲先 但蠔油堅係正架

生抽 美極 鹽 雞粉 大把可以落
落蠔油炒飯炒唔到乾身

樓主後尾再落蠔油係想上色
上色 又要重味
唔落老抽反而落生抽？

你個魔法師 搵哈利波波教你用魔法打飛機啦

賢者之石

係有啲咸 落多左少少蠔油

唔緊要啦 煮嘢食係要咩都試下架啦 今次唔啱口味 下次再試下其他囉

咁你下次學肥媽 咩都落雞汁囉

雞汁唔係May姐咩 ？

潛水先

煙肉搭蠔油係咩玩法

多謝推post

炒飯唔落蛋 不了

該沉默時不沉默

見到蒜香係成粒蒜頭已經笑左
之後落鑊都未爆香 成粒白色咁又照落配料落飯
調味又剩落蠔油 重話要落到夠色
煙肉本身都帶咸 連埋原粒蒜頭食落口究竟係咩口感 咩味道

不吃人間煙肉

落雨唔叫得炒蛋

原來我打漏咗個頭字 我跟依個ig 整

Btw 大師 不如你教下我整你個炒飯

笑左

睇到都唔想食

係喎依家落緊雨

我會繼續努力

識煮一定跟bob叔煮

你人生食得最豪個次都係墨丸腐皮雞肉炸醬2小辣，加一大土匪一皮蛋，凍奶茶多奶少冰咋 我依啲住家飯係無敵架

有睇開 光頭bob 正

睇完好撚肚餓

呢d住家飯不了

終於有個留言係令我開心少少

你識條毛咩，食譚係人間美食，皮強蒜肉雞亦，樣樣都世界級，你都有食架！拎呢啲同你碟地獄炒飯比

食完依家肚痛想痾屎 應該係我消化得快姐可

落雨叫外賣好似好仆街咁
但係又唔想自己煮

你去食貢演啦你

應該係
其實就咁蛋炒飯
加d黑胡椒炒已經好好食
利申 以前成日炒飯

下次試下

雖然開個post 係咁比人笑
但都學到嘢好開心

我覺得可以加冬菇

蒜香瑤柱叉燒炒飯個人認為更吸引

記得蒜頭要切切切切切

分享下

其實我想知點解大家都笑我成粒蒜嘅

我唔食叉燒 但不如都分享下點煮啦巴打

係咪你比左唯一一個正評我

屌咁撚多蒜都唔識用切粒粒再爆下去先出到未 仲有冇落蛋學咩人叫炒飯
0分重煮

因為蒜頭就咁掉落去
咁大粒食果陣咬到

正評左你

好想食炒飯

我覺得好好食 點算

原來你就係唯一一個正評比我嘅好心人 好感動

邊有人一大粒蒜頭揼落去

落雨呀清 點落雞蛋呀

不了
下次又可以試下加d雜豆一齊炒
都一樣好食

你醒未呀，死排骨！你唔將蒜頭切成蒜容，啲蒜香味咪封死晒係啲蒜頭到啦，仲有成粒生蒜咁食又辣又唔香，你有無食過蒜容架
教下你，下次試下整蒜香牛油雞亦。唔識就去搵多啲資料學下，整完再po上黎比各位長官品評下啦

中伏 但我成粒啪落口都冇事 可能我病到食咩都口啖啖

成粒蒜

咁我又唔係排骨 我都有肉架
知道知道 下次試下

碟飯係估咩嫁

屌你今次唔係IQ題呀

死肥婆 蒜頭切粒得唔得

雖然你個獨遊歐洲得個兩頁 但我都有睇架屌你

下次啦
我唔撚係死肥婆呀

笑咩笑

58個負評

諗返起以前中二個時 連福麵都唔識煮 上班群問 又係比人笑到傻

正評左 好想食肥妹 啪啪啪啪啪啪啪

求左三次婚終於成功 恭喜哂

多謝哂 btw 其實我有啫

碟飯真係見到都唔開胃
但當笑話睇呢個post係幾唔錯

利伸: 皮已負

你識唔撚識炒飯架

見到你個名以為係個垃圾三色貓5毛
屌你 點解我次次開post 啲人都覺得好笑

認真答 唔識

肥就唔好食啲咁嘅野啦

睇黎我個post 改錯名

最憎食雜豆 有冇其他

咪就係 一睇就知唔撚識煮

老老竇竇，條片係咪你拍架

唔係 我冇咁on9

因為你連炒飯最基本ge常識都忽略左，要用隔夜飯炒呀炒王！零分！

我係隔夜飯呀

整得好撚西

你開笑話post就無人笑嫁喇

咩意思

屌屌屌屌屌 屌屌屌屌屌 屌你 屌你 屌你老母 陳庭佳陳庭佳

突然覺得比正評個啲人係咪同我一樣都係唔正常

我好撚肚痛呀 又痾啦help

我比負評果陣先12 轉頭黎睇8x個

前世未食過屎？
如果你覺得好食，我諗你應該要睇睇醫生

好hurt 我會繼續努力整最好味嘅屎

肯去開火煮野食已經好好架喇，
我身邊啲朋友結哂婚咪又係乜都旨意哂個老公，
爐都未必識開呀

其實我21號考oral 依家病到聲都出唔到 又係咁痾 食埋依個飯 痾得重勁左 我係咪需要去睇下醫生先
但我本身諗住21號個日重未病好先去睇醫生攞醫生紙再去考評局改期

所以我都好鼓勵樓主繼續鑽研

有無得試食

樓主加油

多謝你地 我會繼續努力
希望下次開煮嘢食post 嘅負評少過今次我就好開心架啦

我自己食哂 老母一啖都冇食 話要訓覺

連登有愛

咁你要記住我啦

你老母

都唔知係咪你比正評

屌我老母

又少個對手

非常時期點解要咁對自己呢

成粒蒜頭

屌，你又係件死人妖

因為我覺得自己21號會病好

笑鳩我啦盡情

我聽日考，大家加油

加油

成粒蒜頭同落蠔油 仲要3條煙肉咁多 唔怪得你變肥婆

落好多油

100負評 成世人最多

肚餓整咗劣食，希望可以平安渡過聽日oral

屌你 重差過我喎

痴線冇啦啦多左7個負評

呢碟野應該可以多百幾個負皮

但味道應該好過你

劣食集中post

係冇茄膏差啲色水啫
唔通又落蠔油咩

笑到仆街 出唔到聲已經辛苦 見到你句嘢真係

你呢世人未完 祝你下個POST再破紀錄

唔錯

狗糧製造教學?

癲狗巴打

下個post 破IQ題個百幾正評記錄

唔准蝦火火

原來唔記得負皮

做乜撚嘢 我幾時有花名叫火火

食屎

我話係就係

[black]我都係[/black]

我覺得落3條煙肉無乜野 係粒蒜頭on9 未試過蒜頭炒飯sor

絲打你係我生日個post 話比我揸波

2都都係有J絲打

好唔吸引

我都覺

你腳指公咁核突 不了

蠔油同煙肉加成粒蒜呢個組合幾新穎
多謝你令我知道原來我煮嘢食都唔差

炒飯連蛋都無隻炒屁咩

燒紅隻鍋打隻蛋落去兜兩野先落飯兜
其他料你一係分開黎爆一爆佢先落去d飯到炒

成粒蒜都唔覺有咩問題
但蠔油就真係…
搵日試吓

你揸囉

我依個post 令人自信返返哂黎

今日落雨

冇落美極
負皮

已經考咗oral

咩事咁多負皮

負皮咗

我都唔知點解咁多負評

真係叫蒜頭炒飯 我打少左個頭字

炒飯無蛋 ？

好少餸

屋企得依啲 病左懶得落街買

好似好難食

好好食架屌你

點解一碟普通炒飯可以破200負皮架我屌

我幫你試味

不了

寧願食杯麵都唔食呢碟野

[quote]寧願食杯麵都唔食呢碟野[/quote

太難食唔敢俾人試？

肥閪係原罪啊屌你老母

最近病左 50kg都未到